(Gay)覺唔覺hehe好難識人 (267)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)形容身形嘅動物

(Gay)覺唔覺hehe好難識人 (268)

用得著了

牙料好嘢
「有得企你好企，過多幾年你日日坐」

笑死 有人電話hi到send咗勁多message畀我

係咪借啲意想同你吹水咋

原來係咁

hi

死gaylo

俾你地教壞咗
去咗食台灣野鐵路便當

好大聲喺餐廳同人講我要火車便當

267lmhi

Lm

靜到呢

有冇人睇Chill club

Wow wow wow

隔離chill club d post 爆得勁快

搵到個po已經到一半

連登仔酸到

真
佢係少串，但我唔覺得係特登，我諗佢都唔想自己曝光率咁高。。。
佢又摺又鍾意做幕後

同193個反差咁大既

好事黎 連登愈反愈紅

193：仲有人用五虎呢個term咁娘咩？

留名睇譚仔真係搵佢代言

信咗主嗎？

AMEN

主撚夠主撚夠

［193］幫手推到193 代言譚仔三哥！！

睇公海個勢家謙事件應該無咁快完幾好呀，有新聞夠熱鬧

林家謙串？ 佢只係一個內向嘅人.

呢個po好正

收到，內向姐hehe

搶哂我193風頭，明明今日33又有新金句

水痘同流感針都唔打既我表示

肺炎針？我打你老母

肉針呢?

會痛 不了

你跟他喜好 我甚麼都知道

我自願做伴娘更高～

窮撚唔行高級商場...避過一劫

到我好想出賣你啦牙料

熱醒咗

你好唔好意思仲訓緊

放負

新人lm

牙哈

早晨

死po

咁早...

不如你講先

時新聞 - 港聞同志伴侶覆核居屋配偶資格開審 房委會指倘認可申居屋將大增

唔移民留係香港集中營既我有福了

^3想唱k

事實上皮係會鬆左

嗨

唔是咁易的

食仔

我邊緣人

五點五十先話嚟開會 你老味
搞到七點幾先走到。。。

公海雞扒妹個post 都有

好油
見到都想嘔

師兄食少啲油膩野啦

係，唉shit

遲一點地獄見

你食咁多油膩野你唔驚嘅咩

冇
好平靜🚬

唔係4個咩

啲血管應該可以擠返5kg油黎

Ok原來只係小妹

放返啲清啲嘅野先 調和返

雪菜rosy都叫清淡咩

好過佢嗰啲先啦

留名食花生

諗起伊藤潤二個 油。。。。好核突

昨天食了ding tai fung

糊塗地闖天地～～

不想要三幅被 ~~

呢句歌詞睇都會覺得有聲

突然好想飲奶🥺🥺🥺

真係好清下，不過肉唔夠咁

扑嘢

例句：粉粉幾時先肯同我敦倫？

就依家啦

Ok, just called an Uber for you, will pick you up in 3 mins. Get ready now.

車牌？

RM3827, Tesla Model X in black

Dayum so fancy 已經射咗

So I say I love you

正

真。。

係咪我

你唔係不嬲正架咩